嗌得達狗未？

利申 : 唔係引戰狗